用過 iphone backup 入 (Restore from itunes)

iphone 多就多人, 但用restore部機嘅人就少
好簡單想問下喺 itunes restore 是咪好似 nandroid 咁 restore 完出黎係 1:1 copy?
定係只幫你 restore 基本 apps 唔包 app data 要自己做返 config?
部機有少少野想試, 如果係好似 1:1 還原就試, 唔係就算, 冇咩心機搞

基本上係1:1還原
但有啲細位嘅setting會轉咗，同埋apple music啲歌要入過

thx
Wifi 密碼, 藍牙配對, VPN 果d 會唔會還原返?

iphone restore比起android更完整..

啱啱試左, 原來個 backup 都唔算 full backup, 要 wifi download 返d app..

唔肯定個 backup 檔係 back 咗 d app, 再從 icloud 扯返d app data 落黎 定係 個 backup 檔 backup 咗d app data, ,再從 app store 扯返隻 app 落黎

總之結論係 restore 完等佢自動 wifi load 一輪野... 屋企 wifi 慢要考慮下

同埋要入返 apple id, touch id, wallet.. 暫時諗到係咁多

你download完app 會發覺唔洗再登入過

基本所有都係到 除左啲wts sticker同apple music要down 其他佢會自動係背景到更新 只要洗機或換機之前backup就成部機就會一樣咁copy

但銀行app pw
機票app acc
Apple Pay d card都要重入過嘅

係， 有少少煩，下次冇乜野都係唔好手多

同埋第三方 untrust 果d app 要down 過